dum左張八達通落洗衣機

點解洗完會唔見咗係咪已經連埋啲水沖出大海愛我別走～

因為張八達通洗得太多冇晒錢

抵撚柒死

洗曬d錢

岩岩先增值完

我仲記得的

洗衣機四通八達

揾唔返 窮

搵返之後要叮一叮佢

好好笑

點解屋企冇微波爐

你放落洗衣機咪即係洗緊入面啲錢囉

掉返個西瓜入去就ok㗎啦
好快會搵得返

以前小學，有個同學試過放張紫色八達通落洗衣機洗，連晶片都露出左，但係仲嘟到，好野

唔怪得啲錢洗得咁快

希望啦瓜已dum

cap左圖

都早2日都係 仲用到

洗衣機d邊邊位到

我連張卡都揾唔返 想哭

我張洗到白晒

可摸耳借比小妹撘車

我車你咪得

要揾下 但陣間又要開機洗衫

記得開機攪一攪佢先有效用

有冇圖有啲搞笑

單車嗎？

人力車

搵番先開啦

到時變西瓜汁

叮下就有返錢

都可 收錢？

罷左8仔未 on9

好我張卡啊！！！

後尾晶片損左 最後都焗住去地鐵度換咭

都成十六七年，但係諗返好似過左冇幾耐

下啫係點

頭2公里唔收

係張卡都唔見埋
可以日日撘車比銀仔或者行路或者用人力車

但紫色八達通應該好耐之前換左佢啦

第二個正皮我的

點解突然咁好人

仲用8仔 準備比連登仔屌啦

真。。。少驚
即刻認錯先

今日係感謝祭

果班傻鳩

只限今天？

係 只限今天

陣間又有一大班人入嚟屌架啦繼續認錯

邊度係個站

d槽位可能仲搵到其他野 例如 一隻襪

屯門

睇嚟你有經驗的

佢屌完就唔覆人！！！

可以 終點站呢？

你屋企

好似見過屋企人拆個膽出黎

可以 我住將軍澳

小妹未見過 淨係識幫手㩒洗衣機

要車果陣Call me

可 明天

等你電話

說個笑話....我死港孩 禁都未禁過

佢係咪比人攞左個ac用先認錯呀

我電話2字頭

屋企人要懲罰心事了

以為佢誠心改過

我*字頭

養條大懶蟲

打唔通的

順便嗎？我也懶

你會做家務 唔懶的